姑丈嘅兄弟應該點叫？

仲有佢媽媽
同姑丈兄弟啲仔女

你姑丈姓乜?

冇得叫架喎, 零血緣

襟兄弟

喂

阿爸個妹個老公個阿哥/細佬

叫聲叔叔
年紀近嘅就叫名

係唔係都叫uncle咪冇死囉

此po已完

姓潘叫潘生咁？

姑丈哥

朋友

（黃嘅話）手足

一陣人地大佢幾年, 叫uncle就

有名叫名
冇名叫姓/uncle auntie囉

咁疏邊有得叫

疏堂親戚

有血緣先叫疏堂
你呢啲叫認親認戚認屎認屁

契弟

叫番姑丈呀哥

姑哥

Uncle
Auntie

藍嘅叫契弟 黃嘅叫手足

Dude

呢個係咩神奇寶貝，拜年/搞婚禮大派用場